\documentclass[a4paper,				% DIN A4
			   twoside,				% linke und rechte Seiten
			   fontsize=11pt,		% Schriftgröße
			   bibliography=totoc,	% Bibliografie in Inhaltsverzeichnis
			   BCOR=10.0mm,			% Bindekorrektur
			  ]{scrbook}			% KOMA-Script Buchklasse

% Sprache und Font
\usepackage[ngerman]{babel} % Deutsch (neue Rechtschreibung)
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Zeichensatz (ACHTUNG: UTF8)
\usepackage{lmodern}

% Seiteneinstellungen
\usepackage{scrpage2}

\pagestyle{scrheadings}
\setheadsepline{0.4pt}
\ihead[]{\headmark}\ohead[]{\pagemark}\chead[]{}\cfoot[]{}\ifoot[]{}\ofoot[]{}
\automark[section]{chapter}

\usepackage[Bjornstrup]{fncychap} % schöne Kapitelüberschriften

%
% Pakete
%

% AMS-Math
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsfonts}

% Chemie Macrosammlung
\usepackage{chemmacros}
\sisetup{separate-uncertainty,
		 locale=DE, 
		 list-final-separator = { \translate{und} },
		 range-phrase = { \translate{bis} },
		 per-mode=symbol, exponent-product=\cdot,
		 output-decimal-marker={,}, group-four-digits=true  }

\DeclareSIUnit\molar{\mole\per\litre} % Einheit M/l
\DeclareSIUnit\Molar{\textsc{M}} % Einheit M
\renewtagform{reaction}[R ]{[}{]}

\usepackage{mychemistry}
\setatomsep{1.8em}
\setcrambond{3pt}{0.5pt}{1pt}

% BibLaTeX
\usepackage[backend=biber,bibencoding=utf8,style=chem-acs,biblabel=brackets]{biblatex}
\usepackage[autostyle]{csquotes}
\addbibresource{bib/bachelor-thesis.bib} % Bibtex-Datei

% Prettyref
\usepackage{prettyref}¬
\newrefformat{eq}{Gl.~\textup{(ref{#1})}}
\newrefformat{lem}{Lemma~\ref{#1}}
\newrefformat{thm}{Theorem~\ref{#1}}
\newrefformat{cha}{Kapitel~\ref{#1}}
\newrefformat{sec}{Abschnitt~\ref{#1}}
\newrefformat{tab}{Tab.~\ref{#1}}
\newrefformat{fig}{Abb.~\ref{#1}}
\newrefformat{rct}{[R~{\ref{#1}}]}
\let\pref\prettyref

% Grafiken
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure} % Für Teilabbildungen in figure
\usepackage{tikz} % TikZ zum Zeichnen

% Farben
\usepackage{xcolor}

% Formeln
\usepackage{braket} % Für Bra-Ket-Notation

% Tabellen
\usepackage{tabularx} % für Spalten mit variabler Breite
\usepackage{booktabs} % für schönere Tabellen

% Hyperref
\usepackage[colorlinks=true,			% farbige Links
  			linkcolor=black,			% Linkfarbe=schwarz
			citecolor=black,			% Zitatfarbe=schwarz
			filecolor=black,			% Dateifarbe=schwarz
			urlcolor=black,				% URLfarbe=schwarz
			pdftitle=Bachelor-Thesis,	% PDF-Titel
			pdfauthor={Sebastian Lenz},	% PDF-Author
		   ]{hyperref}
